大波Man今次仆街了 入嚟推呀

推呀我要睇逆權老公打撚死大波man

唔比去元朗靜坐，咁十八區靜坐囉，咪仲大宣傳作用

想坐VIP位觀戰

鳩達都有種過呢條柒頭,肯縮入閪未?

傻鳩man敢打先算啦

連登仔:我要打十個

到時又放飛機

要買飛睇

會唔會簽生死狀

咪比我估中佢一定縮沙

Push

老老實實，跑10米都會氣喘的人都想落場打舖

留名睇縮沙

大隻到呢..

大波man之前唔係縮沙過咩

佢重敢串九達？

fight club

佢得對波
同把口

成日撩人隻抽

留名睇大波man縮沙

上台打一場 落台再俾人打

推

push

留名等小鳳姐

睇佢又笠水

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

搵皇上打先講la

推到佢柒

推!!!

大波man一定縮沙

cls

估唔到港男flow係咁黃……

逆權新郎有打開MMA
大波man岩岩出院冇耐

等睇大波man又淆底

乜佢出咗院嗱？

條撚屌鳩達都唔敢打

點會敢應戰

諗起龍心話要隻揪合法化會唔會有幸睇到佢地大戰

仲鳩達？上次去撚到現場係你條柒頭唔上台

牙flow唔係撐警咩

唔係，佢屌鳩班狗都幾個月
唔評論佢份人以前係點，但至少呢樣野上佢都用佢公開ig/fb經常屌

曹星如打佢啦

唔好俾安心事件蒙蔽啦
人地一開始已經屌緊黑警

一個連鳩達都唔敢應戰嘅柒頭，你旨意佢會打？
btw 不推文

同鳩達打幾年前既數未找仲有面拎出黎講，人地果陣操fit左就唔敢打，你唔好等人80歲先打

算鳩數啦佢
連鳩達都唔敢打

想睇rock哥同佢打
一唔打一路屌柒佢

呢個flow leung係之前幫黃心穎護航果個?

大隻唔等於打拳勁
係打得至好

肛門生係口
好臭呀

笑撚死，自己撈黑就行開邊啦，當正自己人民英雄咁。果兩個黑警慚唔慚愧要個老黑支持

留名睇running man

唔講都唔記得件事
到柒頭去到現場先話唔打
大波man? 把口就大

大波man笑話嚟

啱啱先入完醫院
咁想瞓大酒店

有人係大波man個post comment tag館長

如果真係眾籌請館長黎香港我第一個捐

九陰白骨爪

王先生唔知會唔會入場睇呢

佢早排先心有事，無生死狀真係唔好同佢大

叫佢搵隻揪狗仔好過啦

唔知1102會唔會有po即時討論賽事

Lm

之前先話通波仔

打乜撚丫，條大波man身體咁撚差早排入醫院做心臟手術都一身殘，小心比人打到心臟病發

條垃圾早兩年係九展咪同人打過，同個未夠18歲既拳手打都仲要打和。

修道船

疏

咁撚好打去同館長打

鳩達上次同佢玩又走去操又book場又賣飛
搞一大輪然後條仆街縮沙
諗返都覺得佢慘

屌唔講都醒唔起有呢件事

伸個龜頭出去俾人攞彩,好鳩心佢就摺鳩埋啦

其實好想睇館長同佢打
雖然唔洗睇都知結果

最好啦
打打下自己死撚埋仲好

對鳩達佢都縮 對打開MMA嘅大隻佬 佢打條撚咩

Rock哥出手好時機

館長機票住宿費由連登仔全包又點話

rock哥係咪要蒙面打

我夾 一定要訓五星

笠返之前個琦玉頭套

佢肯撚定又走數
有名你叫 Running Man

對撚住鳩達都要笠水
打乜春吖 返屋企通波仔啦

淆底man block左逆權老公啦 大家出街見到記得叫佢淆底man

無限制MMA

14歲台灣仔

大波man:九陰白骨爪！

係丫，條垃圾虾細佬都唔夠打